又話有狗中磚？睇撚哂咁多個新聞台都係得水彈咋喎

係我睇漏定係警甴又作大？

狗私中磚 連登都po左幾之

屌，我以為鵝頸橋空襲磚

咩野血咁pink
遲多幾分鐘個傷口應該自己癒合

唔係邊有病假放呢